{
    "question": "10 kata baru dalam kamus bahasa indonesia",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Cerai:<br>Rokok:<br>Kuliah:<br>Konferensi:<br>Ruang Konferensi:<br>Komite<br>Kantor:<br>Menguap:<br>Kompromi:<br> Air mata:<br>Klasik:<br>Senyum:<br>Dst. :<br>Pengalaman:<br>Bom Atom:<br>Diplomat:<br>Oportunis:<br>Optimis:<br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "aku-mau-nanyak-bermonolog-itu-artinya-apa-yah-tolong-bantu-dunk-362",
            "question": "Aku mau nanyak bermonolog itu artinya apa yah??\r\nTolong bantu dunkk :(",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Percakapan di awal / berbicara sendiri . <br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "satu orang yang berbicara/<span>\u00a0pembicaraan yg dilakukan dng diri sendiri;</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-dari-kata-orang-yang-suka-menyampaikan-jasa-setengah-dari-p-919",
            "question": "Arti dari kata \"Orang yang suka menyampaikan jasa setengah dari padanya syirik mengaku kuasa\"?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "jangan mengiginkan imbalan dari setiap jasa yang telah kita perbuat",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-anekdot-beserta-strukturnya-783",
            "question": "Tuliskan contoh anekdot beserta strukturnya..??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "oke\u00a0<br><br>judulnya buat undang -undang<br>aku buat melalui pesan ya @nandobabari\u00a0<br>di sini mengandung umpatan susah...\u00a0<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-perbedaan-jurnal-dengan-makalah-atau-proposal-771",
            "question": "Apa perbedaan jurnal dengan makalah atau proposal ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "jika makalah adalah mengenai tugas\" yang akan dinilai oleh guru atau dosen tapi jika prosal adalah pemintaan dana atau meminta keresmian dri pihak tertentu ...<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Jurnal bisa jadi \"laporan perjalanan\".<br>\nNamun juga laporan perjalanan disini adalah perjalanan anda dalam \nmendapat berita atau laporan. Ilmu yang mempelajari tentang jurnal \nadalah jurnalistik. Biasanya jurnal ada di di tv.<br><br>\nMakalah itu bisa jadi laporan ilmiah.. Misalnya makalah zat \nkoloid pada semangka. Makalah biasanya hanya di jilid. Dan makalah di \nbuat personal untuk umum. Juga makalah biasanya buat ilmu pengetahuan.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-anekdot-bertema-lingkungan-220",
            "question": "Contoh anekdot bertema lingkungan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Sebagian lain, ada pula yang memilih \nterus merokok meski tahu bahayanya, sebab mereka juga merasakan \nmanfaatnya. Ini memang hak azasi masing-masing. Kita tidak boleh saling \nmenghakimi atau menyalahkan. Setiap kita hendaknya dewasa dalam \nmemutuskan dan berani memikul semua konsekuensi pilihan-pilihan hidup \nkita, termasuk dalam hal merokok atau tidak. Bukan saja konsekuensi \nsekarang tetapi juga untuk masa mendatang.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-anekdot-layanan-publik-beserta-strukturnya-912",
            "question": "Contoh teks anekdot layanan publik beserta strukturnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Contoh nya : <br>\nPresiden 1: \"Ada burung Beo yang sudah diajarkan dua bahasa sekaligus, \ndan burung Beo tadi bisa menirukan dengan bagus, satu bahasa Inggris dan\n yang ke dua bahasa Rusia. Jadi kalau ditarik kakinya yang kanan, burung\n Beo akan biacara bahasa Inggris dan kalau ditarik kakinya yang kiri \nburung Beo akan bicara bahasa Rusia, hebatkan!\" <span>lang-ulang.</span><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>\nKENYATAAN\ndalam FASILITAS </span>\n<span>\n<br><br>Pada suatu kelas di SMA Suka Maju\nseorang guru sedang mengabsen anak anak muridnya sebelum memulai pembelajaran.</span>\n<br><span>\nBu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Budi ?</span>\n<span>\n<br>Budi\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Hadir bu !</span>\n<br><span>\nBu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Caca ?</span>\n<br><span>\nCaca\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Hadir ibu !</span>\n<span>\n<br>Bu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Joni ?</span>\n<span>\n<span><br>Murid-murid: Gak tau bu,masih diluar kayaknya.</span></span>\n<span>\n(tiba-tiba Joni pun masuk ke\nkelas)</span>\n<span>\n<span>Bu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Joni abis dari mana\nsaja kamu?</span></span>\n<span>\n<span><br>Joni\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Maaf bu,tadi saya abis makan di warung depan sekolah \u00a0</span></span>\n<br><span>\n<span>Bu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Ngapain\nkamu kesana?kita kan sudah punya kantin disebelah UKS</span></span>\n<span>\n<br>Joni\u00a0\u00a0 :Itu kantin bu?saya kira petakan bu,kecil banget!</span>\n<span>\n(para murid langsung tertawa\nmendengar jawaban Joni)</span>\n<br><span>\n<span>Bu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Huss kamu ini masih mending\nada kantin!</span></span>\n<span>\n<br>Joni\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Tapi benerkan bu?</span>\n<span>\n<span><br>Bu Guru\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 :Iya juga sih,rame\nbanget lagi kayak pasar</span></span>\n<br><br><span>Mendengar hal itu murid-murid pun\nhanya meng-iya kan dan bu guru pun kembali mengabsen dan kelas pun kembali\nnormal.</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pidato-kontra-perdagangan-bebas-bisa-bantu-775",
            "question": "Pidato kontra perdagangan bebas, bisa bantu ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "buat aja dengan memasukan dampak-dampak dari perdagangan bebas",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-anekdot-yg-menyindir-dong-907",
            "question": "Contoh teks anekdot yg menyindir dong",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "iklan yang wani piro itu nyindir banget loh",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Pendidikan Jujur yang MembebaskanSebelum Mundur, Anas Menyindir SBYPendidikan Mahal Pekerja Anak Marak<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-apakah-yang-dapat-kalian-lakukan-agar-ekonomi-indonesia-maju-581",
            "question": "1. apakah yang dapat kalian lakukan agar ekonomi indonesia maju ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "yaitu tiada korupsi<br><br>mencari ispirasi baru untuk tema baru <br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Memajukan pendidikan di Indonesia karna pendidikan berperan penting dalam alih ekonomi dan kesehatan :)\u00a0<br><br>jika saya membantu klik terimakasih :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-3-contoh-paragraf-argumentasi-dengan-pola-sebab-akibat-820",
            "question": "Tuliskan 3 contoh paragraf argumentasi dengan pola sebab akibat ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Pendidikan\n adalah salah satu faktor penentu dalam maju mundurnya suatu bangsa. \nNamun demikian fakta yang sudah tidak dapat terbantahkan lagi, bahwa \npendidikan di Indonesia adalah pendidikan yang sangat mahal dan tidak \nterjangkau bagi masyarakat yang tidak mampu. Pada tahun 2010 saja, lebih\n dari 1 juta siswa SD hingga SMA yang putus sekolah. Biaya pendidikan \nyang mahal diperkirakan menjadi sebab tingginya angka putus sekolah di \ntahun 2010 tersebut.</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}